求指點😵FM 應該玩咩 OCamp

是咁的

星期一就鯨魚大學Reg day，報左JS9250。

應該去玩大O定玩返系會OCamp 好呢

求大大指點迷津呀

一生人一次答案係除眼罩

一生人一次，聽講好好架喎

on9 game

扶青,天文,film soc,遠足 好似都唔錯 我見佢地都好有心機lo
中soc就有靚女lo
韓國個soc好特別 當下都猶豫左陣lo
至於其他soc就唔係好清楚lo
不過ching行入去個場個陣 真係會比人圍住sell
我最後尷尬到走左

Ps 報左自己個系soc 至於其他唔講

至於大O 定系會 就你自己作決定啦
大O 個booth整得幾有feel 相信ocamp都唔會差得去邊

報系soc ocamp la，搵group mate都易啲

有冇JS9250 個OCamp contact

想睇下D poster先🙄

了解下先

報自己個科個ocamp啦 大O啲人識左以後未必成日見到

但自己果科得30幾人，個camp 會唔會唔好玩架

鯨大 個個ocamp都伏

details?

你又知無咩人報嘅
Details?

師兄 咁我報咩ocamp好 新手

報自己系咪算

[賣廣告] 入左鯨大讀商科既快啲入呢個TG group la

同挽企業管治學會既免費ocamp la

下⋯⋯免費ocamp